4月11日突發提堂，懇請東區人聽審聲援

🛑🛑‼️突發提堂‼️🛑🛑

【#上庭聲援 - 4 月 1 1 日 星期六】
🕤09:30
🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
👤梁(16) #新案件 （#1013觀塘 管有攻擊性武器、未能出示身分證等）

註**疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友進入🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

推一推

推兩推

push

手足需要大家支持

請聽審聲援手足

pish

手足需要大家

東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍
啟德：608
港島
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉魚灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部